如果發現你男友既IG Follow既全部都係性感女人

作為女朋友, 成日都好好奇佢IG會FOLLOW咩人.. 一禁落去見到成班身材勁好既後生女... 雖然明知男人係咁, 但都唔開心, 自己肥肥地, 身材無佢地咁好, 成日會亂諗將來佢會唔會一遇到個更好既就會變心

有冇諗過中出完你男友就飛左佢？

我接受到一定數量 幾十至幾百左右
畢竟男人係鐘意睇女人 但又唔一定願意自己既女人性感

利申 有一次發現佢follow左三千幾個 大半係韓星 大半係sexy show girl 我嬲到直至佢del剩三百幾個先肯同佢講野

我係咪認真左

佢都唔肯POST我同佢既生活照係IG.. 佢既理由係話佢剩係開黎睇其他人...

on9

波板糖

試下同男友傾下囉，話唔定係識你前follow一直無時間去del到姐

利申試過同男朋友傾，佢知我介意就unfollow返，女人就最鍾意自己亂諗唔比男人知

三千 你男友

弱水三千 只取一瓢
呢d好男人黎架

要幾鹹濕先會follow三千條女
佢現實係咪冇朋友，特別係女仔
見佢follow咁多人，好奇禁入去發現全部女黎，即刻唔會埋身

exact7ly

睇女又唔得
淨係睇你一個困埋入籠做隻狗好唔好丫
屌你老母你呢啲臭閪唔好累人啦

自己睇韓劇追星就乜撚都得

我成個ig都係follow av女優，同歐美大屁股，女友冇意見，淨係話我變態

咁似我男朋友
男朋友ig follow好多假波
成日拎我黎比
點比啊

乜會既咩 我差唔多2000人 朋友得50幾個真fd d fd都成日話我變態同咸濕

佢follow 3000個男人你咪仲驚，屌follow下姐

睇吓都唔撚得

根本當初唔會一齊

認真答
唔通佢對av打飛機你又諗呢d？
反正個d ig都係雞姐
點解要咁在意

請問有咩問題呢？

我個個都會 專follow大波妹 又follow ex仲有啲flirt過既女仔 我都講過唔鍾意 但佢當耳邊風
不過算啦 我都有follow靚仔 大隻仔 平衡返 仲係佢面前講好正 好想佢抱住我黎屌

三千

唔好咁痴線啦
你話佢同d性感大波長腿女傾計就話姐
Follow都唔中意真係痴撚線

利申 女朋友好正 但都follow好多女睇

代表佢正常
唔通佢follow 外星人, 宇宙入侵者, 咸蛋超人退化版, 你先滿意?

樓主唔洗咁認真既呢啲野 男人梗係鍾意睇靚女啦
如果佢睇靚仔你就驚啦係咪
同埋鍾意睇性感女但未必鍾意女人咁
好似我咁我都鍾意睇大隻仔 但係我其實又唔係好鍾意男友太大隻

你條仔未變心即係佢無能力變心啦

拎你嚟比咁仆街？

會 你減肥

未遇到姐

有1500個韓星咁多咩

基

絲打可以一睹男友嘅眼光
如果佢follow豬扒
咁你大概都係...

你發現佢全部follow性感男人會唔會更驚

男人睇女有乜問題

正常人都中意欣賞靚既野

Same here

On9睇丁圖都唔俾專制成咁
如果現實有女性朋友咪發癲

睇同溝係2回事黎
放心。

屌！我條女都係咁follow 女都唔撚俾，話同佢一齊做乜要j其他女

都話我*

其實寧願3000幾個都係咩性感女
好過零零碎碎咁follow一兩個
Follow少果d通常會係特別鐘意

通常攞黎打J

你岩 如果有得揀
我寧願我條女follow好多
歐美韓國男model/明星
好過follow好多現實中識嘅男仔

Me2

樓主打格

依家d ig 除左follow仲可以傾計，我建議你乜都唔知最好，我前男朋友就係咁 之後分左手

我阿哥條女整左個要我阿哥unfollow既list
唔俾佢用ig 睇靚女相
諗起同阿哥由細玩到大，而家要對住條follow靚女都唔俾既豬西真係好撚冇陰公

月台仔引左好多女絲打入黎

睇到唔撚得 你啲女人想迫撚死我哋咩

屌 follow邊個都要管

睇都唔L得你班女又咪撚睇韓劇lo

玩左幾年
慢慢儲到成3500人
但好多都好少再見到/重覆出現而咁啱我睇到
基本上碌一日ig 都唔知睇唔睇到500條友

ig太多野睇

而家都好少開挨豬

我一開ig全部都係波呀 腳呀 籮呀

開多個acccount咪得囉

證明你男朋友對男人即係對你冇性趣lor

如果你男朋友follow靚仔，你機會都無

最好維繫一段情情既方法
就係好好經營自己
令另一半覺得自己係無可取代
就足夠

感

講係咁講
但原來條女會咁樣做
鄧佢唔抵姐

如果男人唔咸濕，你好應該飛左佢

又扮女人

男朋友好醒 齋睇唔like唔follow

我覺得正會like
已經係免費 連like都唔俾人
我會覺得得自己好仆街
我都係咁同我條女講

巴打